import React, { PureComponent } from "react";
import { Button, Typography } from "antd";
import { Spin, Space } from "antd";

class AlgoritmsScreenDetailsEnd extends React.Component {
  state = {
    title: "Алгоритм",
    data_post: [],
    data2: [],
    // JSON.parse('[   {     "question": "<b>Пациент относится к одной из следующих групп?</b>: \\n •  Тяжелое или средне-тяжелое течение гриппа;\\n •  Пациент проживает в общежитии или в условиях неблагоприятных факторов жилой среды;\\n •  Пациентка беременна (срок беременности - любой);\\n •  Пациента находится в послеродовом периоде;\\n •  Пациент с хроническими заболеваниями легких или сердечно-сосудистой системы;\\n •  Пациент с нарушениями обмена веществ (сахарным диабетом, ожирением II-III ст Пациент с хроническим заболеваниям почек или печени;\\n •  Пациент с определенными неврологическими состояниями (включая нейромускульные, нейрокогнитивные нарушения, эпилепсию);\\n •  Пациенты с гемоглобинопатиями;\\n •  Пациенты с первичным или вторичным иммунодефицитом;\\n •  Пациенты со злокачественными образованиями;\\n •  Пацинеты в возрасте 65 лет и старше",     "showDefaultDisclaimer": false,     "answers": [       {         "answer": "Да",         "result": "Госпитализация, лечение осельтамивиром или занамивиром"       },       {         "answer": "Нет",         "next": {           "question": "<b>Лечение в амбулаторных условиях</b><br><br><b>Сколько времени прошло с начала болезни?</b>",           "answers": [             {               "answer": "Прошло не более 48 часов после начала болезни",               "next": {                 "question": "1.Препарат первой линии - осельтамивир 75 мг 2 раза в сутки; <br>2.Препарат второй линии - занамивир 2 ингаляции по 5 мг 2 раза в сутки; <br>Дополнительно: <br>Интерферон альфа 2в по 3 капли в каждый носовой ход 5-6 раз в сутки.<br><br><b>Патогенетическая и симптоматическая терапия<b><br><br>У пациента температура тела выше 38 градусов?",                 "answers": [                   {                     "answer": "Да",                     "next": {                       "question": "Ибупрофен 200-400 мг 3-4 раза в сутки или парацетамол 500-1000 мг до 4 раз в сутки <br><br><b>У пациента влажный кашель?</b>",                       "answers": [                         {                           "answer": "Да",                           "next": {                             "question": "Ацетилцистеин 200 мг 2-3 раза в день или гвайфенезин 200-400 мг 3-4 раза в сутки или бромгексин 8мг 3-4 раза в сутки или амброксол 30 мг 3 раза в сутки<br><br><b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                             "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         },                         {                           "answer": "Нет",                           "next": {                             "question": "<b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                           "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         }                       ]                     }                   },                   {                     "answer": "Нет",                     "next": {                       "question": "<b><b>У пациента влажный кашель?</b></b>",                       "answers": [                         {                           "answer": "Да",                           "result": "Ацетилцистеин 200 мг 2-3 раза в день или гвайфенезин 200-400 мг 3-4 раза в сутки или бромгексин 8мг 3-4 раза в сутки или амброксол 30 мг 3 раза в сутки"                         },                         {                           "answer": "Нет",                           "next": {                             "question": "<b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                            "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         }                       ]                     }                   }                 ]               }             },             {               "answer": "Прошло более 48 часов после начала болезни, но предполагается или документально подтверждена репликация вируса",               "next": {                 "question": "1.Препарат первой линии - осельтамивир 75 мг 2 раза в сутки; <br>2.Препарат второй линии - занамивир 2 ингаляции по 5 мг 2 раза в сутки; <br>Дополнительно: <br>Интерферон альфа 2в по 3 капли в каждый носовой ход 5-6 раз в сутки.<br><br><b>Патогенетическая и симптоматическая терапия<b><br><br>У пациента температура тела выше 38 градусов?",                 "answers": [                   {                     "answer": "Да",                     "next": {                       "question": "Ибупрофен 200-400 мг 3-4 раза в сутки или парацетамол 500-1000 мг до 4 раз в сутки <br><br><b>У пациента влажный кашель?</b>",                       "answers": [                         {                           "answer": "Да",                           "next": {                             "question": "Ацетилцистеин 200 мг 2-3 раза в день или гвайфенезин 200-400 мг 3-4 раза в сутки или бромгексин 8мг 3-4 раза в сутки или амброксол 30 мг 3 раза в сутки<br><br><b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                             "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "result": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др"                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         },                         {                           "answer": "Нет",                           "next": {                             "question": "<b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                          "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         }                       ]                     }                   },                   {                     "answer": "Нет",                     "next": {                       "question": "<b>У пациента влажный кашель?</b>",                        "answers": [                         {                           "answer": "Да",                           "next": {                             "question": "Ацетилцистеин 200 мг 2-3 раза в день или гвайфенезин 200-400 мг 3-4 раза в сутки или бромгексин 8мг 3-4 раза в сутки или амброксол 30 мг 3 раза в сутки<br><br><b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                             "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "result": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др"                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         },                         {                           "answer": "Нет",                           "next": {                             "question": "<b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                          "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         }                       ]                     }                   }                 ]               }             },             {               "answer": "Прошло более 48 часов после начала болезни,репликация вируса не подтверждена и маловероятна",               "next": {                 "question": "<b>Патогенетическая и симптоматическая терапия<b><br><br>У пациента температура тела выше 38 градусов?",                 "answers": [                   {                     "answer": "Да",                     "next": {                       "question": "Ибупрофен 200-400 мг 3-4 раза в сутки или парацетамол 500-1000 мг до 4 раз в сутки <br><br><b>У пациента влажный кашель?</b>",                       "answers": [                         {                           "answer": "Да",                           "next": {                             "question": "Ацетилцистеин 200 мг 2-3 раза в день или гвайфенезин 200-400 мг 3-4 раза в сутки или бромгексин 8мг 3-4 раза в сутки или амброксол 30 мг 3 раза в сутки<br><br><b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                             "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "result": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др"                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         },                         {                           "answer": "Нет",                           "next": {                             "question": "<b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                             "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         }                       ]                     }                   },                   {                     "answer": "Нет",                     "next": {                       "question": "<b>У пациента влажный кашель?</b>",                       "answers": [                         {                           "answer": "Да",                           "next": {                             "question": "Ацетилцистеин 200 мг 2-3 раза в день или гвайфенезин 200-400 мг 3-4 раза в сутки или бромгексин 8мг 3-4 раза в сутки или амброксол 30 мг 3 раза в сутки<br><br><b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                             "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "result": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др"                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         },                         {                           "answer": "Нет",                           "next": {                             "question": "<b>У пациента сухой надсадный кашель, значительно ухудшающий качество жизни?</b>",                             "answers": [                               {                                 "answer": "Да",                                 "next": {                                   "question": "Бутамират 15 мл (сироп) 4 раза в сутки<br><br><b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "next": {                                         "question": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки<br><br><b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               },                               {                                 "answer": "Нет",                                 "next": {                                   "question": "<b>Требуется лечение или профилактика синусита, евстахиита , отита?</b>",                                   "answers": [                                     {                                       "answer": "Да",                                       "result": "Нафазолин по 1-3 капли в каждую ноздрю 0,05 - 0,1% р-ра 3-4 раза в сутки или ксилометазолин 2-3 капли 0,1% р-ра или одно впрыскивание из распылителя в каждую ноздрю 4 раза в день или оксиметазолин 1-2 капли 0,025-0,05% р-ра в каждую ноздрю 2-3 раза в сутки"                                     },                                     {                                       "answer": "Нет",                                       "next": {                                         "question": "<b>Есть боль в горле?</b>",                                         "answers": [                                           {                                             "answer": "Да",                                             "next": {                                               "question": "Местные антисептики, в том числе в сочетании с местными анестетиками: гексэтидин, йод, хлоргексидин и др\\n\\n\\n <b>Гомеопатические препараты и препараты растительного происхождения</b>",                                               "answers": [                                                 {                                                   "answer": "При кашле",                                                   "result": "_"                                                 },                                                 {                                                   "answer": "Препараты при ОРВИ",                                                   "result": "_"                                                 }                                               ]                                             }                                           }                                         ]                                       }                                     }                                   ]                                 }                               }                             ]                           }                         }                       ]                     }                   }                 ]               }             }           ]         }       }     ]   } ]'),
  };

  async componentDidMount() {
    await fetch(
      `${window.location.origin}/wp-json/webalgos/getalgo?password=wildgeese&id=${window.webalgo_json}`
    )
      .then((res) => res.json())
      .then((res) => this.setState({ data2: JSON.parse(res.data) }));
    if (
      this.state.data2[0] !== undefined &&
      this.state.data2[0].id === undefined
    ) {
      let tmp = this.state.data2;
      tmp[0].id = window.webalgo_json;
      this.addQuestionIndex(tmp[0], 0);
      this.setState({ data2: tmp });
    }
  }

  addQuestionIndex = (question, questionIndex) => {
    if (question.note) {
      question.noteActivity = false;
      question.noteIndex = questionIndex + 1;
    }
    if (question.answers) {
      question.answers.forEach((answer) => {
        if (answer.note) {
          answer.noteActivity = false;
          answer.noteIndex = questionIndex + 2;
        }
        answer.activity = false;
        answer.questionIndex = questionIndex;
        if (answer.next) {
          this.addQuestionIndex(answer.next, questionIndex + 1);
        }
      });
    }
  };

  _answerActivityFalse = (question) => {
    if (question.answers) {
      question.answers.forEach((answer) => {
        answer.activity = false;
        if (answer.next) {
          this._answerActivityFalse(answer.next);
        }
      });
    }
  };

  _reRender = () => {
    if (this.state.reRenderDo) {
      var tmp = this.state.reRenderDo;
    } else {
      var tmp = 0;
    }

    this.setState({ reRenderDo: tmp + 1 });
  };
  _onClickNote = (item, noteIndex, label) => {
    if (noteIndex < 2) {
      this.state.data2[0].noteActivity = label;
    } else {
      this.state.data2[noteIndex - 1].noteActivity = label;
    }
    this._reRender();
  };

  _onClickAnswer = (item, questionIndex, index) => {
    // в кликнутом блоке и блоках ниже выключаем активность всех вопросов
    this._answerActivityFalse(this.state.data2[questionIndex]);
    // в кликнутом блоке делаем активным кликнутый вопрос
    this.state.data2[questionIndex].answers[index].activity = true;
    // удаляем все нижние ответы-элементы массива
    this.state.data2.splice(questionIndex + 1);
    var tmp;
    if (item.next) {
      tmp = item.next;
    } else tmp = item;
    this.setState((prevState) => ({
      data2: [...prevState.data2, tmp],
    }));
  };

  _createMarkup = (text) => {
    return { __html: text };
  };

  render() {
    const { data2 } = this.state;
    const { Text } = Typography;

    return (
      <div>
        {data2.length > 0 ? (
          data2.map((item) => (
            <div>
              {item.result && (
                <div>
                  <p>
                    <div
                      dangerouslySetInnerHTML={this._createMarkup(item.result)}
                    />
                  </p>
                </div>
              )}

              {item.question && (
                <div
                  style={{
                    flexDirection: "row",
                    justifyContent: "center",
                    alignSelf: "center",
                    paddingTop: 10,
                    paddingLeft: 10,
                    paddingRight: 10,
                    paddingBottom: 10,
                    backgroundColor: item.question.includes("NB!")
                      ? "#fff3f4"
                      : null,
                  }}
                >
                  <p>
                    <div
                      style={{ textAlign: "center" }}
                      dangerouslySetInnerHTML={this._createMarkup(
                        item.question
                      )}
                    />
                  </p>
                </div>
              )}

              {item.note && item.noteActivity === false && (
                <Button
                  style={{
                    alignSelf: "center",
                    marginTop: 5,
                    marginBottom: 5,
                    width: 1080 / 1.5,
                    justifyContent: "center",
                    backgroundColor: "#CF95E",
                    borderWidth: 2,
                    borderRadius: 20,
                    textAlign: "center",
                  }}
                  onClick={() => this._onClickNote(item, item.noteIndex, true)}
                >
                  {item.note_name ? (
                    <div
                      style={{ textAlign: "center" }}
                      dangerouslySetInnerHTML={this._createMarkup(
                        item.note_name
                      )}
                    />
                  ) : (
                    <div
                      style={{ textAlign: "center" }}
                      dangerouslySetInnerHTML={this._createMarkup("Примечание")}
                    />
                  )}
                </Button>
              )}

              {item.note && item.noteActivity === true && (
                <div
                  style={{
                    alignSelf: "center",
                    textAlign: "center",
                    width: 1080 / 1.5,
                  }}
                >
                  <p>
                    <div
                      style={{ textAlign: "center" }}
                      dangerouslySetInnerHTML={this._createMarkup(item.note)}
                    />
                  </p>
                  <Button
                    style={{
                      alignSelf: "center",
                      justifyContent: "center",
                      marginTop: 5,
                      marginBottom: 5,
                      width: 1080 / 1.5,
                      borderWidth: 2,
                      borderRadius: 20,
                      textAlign: "center",
                    }}
                    onClick={() =>
                      this._onClickNote(item, item.noteIndex, false)
                    }
                  >
                    Скрыть примечание
                  </Button>
                </div>
              )}

              {item.disclaimerText && (
                <div
                  style={{
                    marginTop: 5,
                    marginBottom: 5,
                    marginHorizontal: 10,
                    paddingHorizontal: 7,
                    borderRadius: 10,
                  }}
                >
                  <p>
                    <div
                      dangerouslySetInnerHTML={this._createMarkup(
                        item.disclaimerText
                      )}
                    />
                  </p>
                </div>
              )}

              {item.answers &&
                item.answers.map((item, index) => (
                  <div>
                    {item.answer.length < 11 ? (
                      <div>
                        {item.activity ? (
                          <div
                            style={{
                              alignSelf: "center",
                              marginTop: 5,
                              marginBottom: 5,
                              paddingLeft: 5,
                              paddingRight: 5,
                              marginLeft: 5,
                              marginRight: 5,
                              width: 1080 / 1.5,
                              backgroundColor: "#E79A85",
                              borderWidth: 2,
                              justifyContent: "center",
                              borderRadius: 50,
                              textAlign: "center",
                            }}
                          >
                            <p>
                              <div
                                style={{ textAlign: "center" }}
                                dangerouslySetInnerHTML={this._createMarkup(
                                  item.answer
                                )}
                              />
                            </p>
                          </div>
                        ) : (
                          <div>
                            <Button
                              style={{
                                alignSelf: "center",
                                justifyContent: "center",
                                marginTop: 5,
                                marginBottom: 5,
                                width: 1080 / 1.5,
                                borderWidth: 2,
                                borderRadius: 20,
                                textAlign: "center",
                              }}
                              onClick={() =>
                                this._onClickAnswer(
                                  item,
                                  item.questionIndex,
                                  index
                                )
                              }
                            >
                              {item.answer}
                            </Button>
                          </div>
                        )}
                      </div>
                    ) : (
                      <div>
                        {item.activity ? (
                          <div
                            style={{
                              alignSelf: "center",
                              justifyContent: "center",
                              marginTop: 5,
                              marginBottom: 5,
                              width: 1080 / 1.5,
                              borderWidth: 2,
                              backgroundColor: "#E79A85",

                              borderRadius: 20,
                              textAlign: "center",
                            }}
                          >
                            <p>
                              <div
                                style={{ textAlign: "center" }}
                                dangerouslySetInnerHTML={this._createMarkup(
                                  item.answer
                                )}
                              />
                            </p>
                          </div>
                        ) : (
                          <Button
                            style={{
                              alignSelf: "center",
                              justifyContent: "center",
                              marginTop: 5,
                              marginBottom: 5,
                              width: 1080 / 1.5,
                              borderWidth: 2,
                              borderRadius: 20,
                              textAlign: "center",
                            }}
                            onClick={() =>
                              this._onClickAnswer(
                                item,
                                item.questionIndex,
                                index
                              )
                            }
                          >
                            {item.answer}
                          </Button>
                        )}
                      </div>
                    )}
                  </div>
                ))}
            </div>
          ))
        ) : (
          <Space style={{ marginBottom: 30 }}>
            <Spin size="large" />
          </Space>
        )}
      </div>
    );
  }
}

export default AlgoritmsScreenDetailsEnd;
